[突發][柒出國際]西雅圖驚見黑警暴行！！！

西雅圖既白人朋友岩岩whatsapp我
話放工見到條街有幾張香港黑警poster
佢話身邊都好多白人留意依件事
大家真係唔好睇少文宣既力量
大家外遊既不妨幫香港警察做下宣傳啦！！

香港人，721港島見！
唔好分心，記住5大訴求！！！！！！
一步都不能讓

自堆一下

推

5大訴求寫錯咗